重申一次：五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」